Дан  файл с бинарным кодом и минимумом пояснений.

Описание отсылает на трек Dead Or Alive - You **Spin** Me Round

А подсказка в дальнейшем указывает на эзотерический язык программирования.
Перебором различных эзотерических языков программирования, рано или поздно выходим на [Whirl](https://esolangs.org/wiki/Whirl), язык где основные операции контролируются вращением двух колец.
Онлайн интерпретатором можно воспользоваться, например, [тут](https://tio.run/#) 
